想講下攝影野。

好多外國攝影師都好著重圖像嘅 Start to finish process。
返而香港著重速成文化， 但求收咗客人錢就算。
咩都係畀人做， 影張相出來唔銳利 只識得怪鏡頭同相機，又唔去理解下現代數碼攝影。

繼續，我聽緊

不了不了，技術呢啲嘢留番畀自己，
唔分享。

年輕人，係啲咩驅使你喺幾日之內開咁多膠post啊？
係愛啊定係責任啊？

重震攝影台，個台就死，好悶，開下post 講下野拉。

哦

樓主口吻有d 似 不蛇 2.0

下次先拉，唔係點開禁多post 呀

競爭會帶來進步
但係香港市場俾一班人做爛市已經係一個常態
但係消費者都有責任，價錢低，品質低，香港人又成日貪小便宜
幫襯埋啲垃圾攝影師或者業餘攝影師，佔既比率仲唔少
所以攝影市場形成唔好既風氣

外國著重品質，香港著重價錢
形成既高低差已經好明顯

其實你同不sir同陳生係咪同一個人？

成個不sir咁
攝台多痴線佬

我地只係見解差唔多，唔係同一個人

佢哋2位講野，其實都好合理，
只不過係你哋唔啱聽

香港就咁樣，
一言不合痴線佬

其實好多時都只係大家未玩到去果個位。
所以唔明白我地講咩。

香港有好多正常人，
因為講嘢唔啱大家聽，
咁就變咗大家所謂嘅痴線佬。

攝影台形上學探本

留名跟大師學嘢

非常好

好似不sir

冇相嘅都SIR
咁谷巴打咪要叫做宗師？

寫幾隻字就叫重振攝影台

其實攝台真係無得救

個個當正自己大師
講野又mean
90%都文字post，鬧交，恥笑post

好木啦, 到我見個topic好冷清，又同自己有d關係
蝕底d 自貼一張
比人又話肥，又話脂肪

Bye

文字學唔到野咩？
我十年前都係主要睇文字學習攝影。